<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SP.LoadingLabel>Personalidades Simples - Módulo 1</SP.LoadingLabel>
  <SP.PersonalityHeader>Personalidade de {0}</SP.PersonalityHeader>

  <SP.HiddenPrisonerPersonality>Escondido: A personalidade desta pessoa não é conhecida ainda.\nReduza a resistência dela para revelar sua personalidade.</SP.HiddenPrisonerPersonality>
  <SP.HiddenPersonality>Escondido: A personalidade dessa pessoa é desconhecida, pois ela não é um membro da sua colônia.</SP.HiddenPersonality>

  <SP.HiddenAnimalPersonality>A personalidade deste animal ainda não é conhecida.\nDomestique esse animal para descobrir qual sua natureza.</SP.HiddenAnimalPersonality>
  <SP.HiddenAnimalOfFactionPersonality>A personalidade deste animal ainda não é conhecida.\nTreine este animal ou espere alguns dias para descobrir sua personalidade.</SP.HiddenAnimalOfFactionPersonality>

  <SP.AnimalReveal.Training>{0} gastou tempo o suficiente com {1} para entender sua natureza.</SP.AnimalReveal.Training>
  <SP.AnimalReveal.Time>{0} se sentiu incerto pelos útimos dias. mas finalmente aceitou {1} como sua casa. Sua personalidade foi revelada.</SP.AnimalReveal.Time>

  <SP.EditingFor>Editando personalidade: {0}</SP.EditingFor>
  <SP.Change>Mudar</SP.Change>
  <SP.MissingPart>Nenhum</SP.MissingPart>
  <SP.RootLabel>Raiz de personalidade: {0}</SP.RootLabel>
  <SP.VariantLabel>Variante de personalidade: {0}</SP.VariantLabel>
  <SP.MainTraitLabel>Traço principal: {0}</SP.MainTraitLabel>
  <SP.SecondaryTraitLabel>Traço secundário: {0}</SP.SecondaryTraitLabel>
  <SP.OptionalTraitLabel>Traço opcional: {0}</SP.OptionalTraitLabel>
  <SP.InvalidWarning>Personalidade Inválida! Por favor crie uma personalidade válida, ou você vai causar erros sérios!\nHumanos precisam de uma raiz, variante, e o traço primário e secundário.\nAnimais precisam de raiz e variante.</SP.InvalidWarning>
  <SP.RollNewDescription>Role uma nova descrição</SP.RollNewDescription>
  <SP.TweakDescription>Puxe uma descrição</SP.TweakDescription>
  <SP.ApplyToCharacter>Aplique nova descrição</SP.ApplyToCharacter>
  <SP.Seeds>Sementes:</SP.Seeds>
  <SP.AddSeed>Adicionar nova</SP.AddSeed>
  <SP.RemoveSeed>Remover a última</SP.RemoveSeed>
  <SP.EditPersonality>Personalidade</SP.EditPersonality>
  <SP.EditPersonalities>Personalidades</SP.EditPersonalities>
  <SP.Personalities>Personalidades</SP.Personalities>
  <SP.PrepareCarefullyPatchLabel>Aplicando patch do Prepare Carefully...</SP.PrepareCarefullyPatchLabel>
  <SP.CharacterEditorPatchLabel>Aplicando patch do Character Editor...</SP.CharacterEditorPatchLabel>
  <SP.DoesNotHavePersonality>Este pawn não tem uma personalidade.</SP.DoesNotHavePersonality>
  <SP.SeedExplaination>Cada semente muda uma parte particular da descrição.\nDependendo do tipo da descrição e comprimento. alguns valores de sementes podem fazer nada.</SP.SeedExplaination>

  <!-- Settings menu (SPS stands for Simple Personalities Settings) -->
  <SPS.Header>Passe o mouse em cima de um item para ver a descrição.\nClique com o botão direito para resetar ao valor padrão.\nNota: Algumas definições precisam que o jogo seja reiniciado para dar efeito.</SPS.Header>
  <SPS.ShowAdvanced>Mostrar opções avançadas?</SPS.ShowAdvanced>
  <SPS.ShowAdvancedDesc>Mostra ou esconde opções avançadas do mod.\nOpções avançadas só devem ser ajustadas se você souber o que está fazendo.</SPS.ShowAdvancedDesc>
  <SPS.ResetAll>Resetar Tudo</SPS.ResetAll>
  <SPS.Default>Padrão: {0}</SPS.Default>
  <SPS.Yes>Sim</SPS.Yes>
  <SPS.No>Não</SPS.No>

  <SPS.VisualCat>Visual</SPS.VisualCat>
  <SPS.UseSingleColor>Descrições monocromáticas:Se ativado, substitui as descrições de personalidades coloridas pela sua versão com uma só cor, o que pode facilitar a leitura.\nRequer recarregar o save para dar efeito completo.</SPS.UseSingleColor>

  <SPS.AnimalCat>Animais</SPS.AnimalCat>
  <SPS.AnimalTicksToReveal>Ticks para revelar o animal:O tempo que demora, em ticks, após a domesticação do animal que vai revelar sua personalidade.\nHá 60 ticks em um segundo.</SPS.AnimalTicksToReveal>
  <SPS.AnimalPersonalityOnTrainChance>Chance de revelação de personalidade ao treinar:A porcentagem de chance que a personalidade de um animal domesticado seja revelada após uma tentativa de treinamento.</SPS.AnimalPersonalityOnTrainChance>
  <SPS.ExtraBioHeight>Altura extra da bio:A altura adicional que é dada à janela de bio de um personagem, para acomodar a descrição de personalidade. Diminua se a janela passa do topo da tela.</SPS.ExtraBioHeight>
  <SPS.FreezeDescriptions>Congelar descrições:Ao invés de usar um sistema de sementes, a descrição da personalidade é salva com o mapa, garantindo consistência da descrição ao custo de tamanho de arquivo salvo e duração de carregamento.\nApós isso ser ativado, mudar a opção de descrições monocromáticas não irá surtir nenhum efeito.</SPS.FreezeDescriptions>

  <SPS.DoAnimalHediffs>Ativar buffs de animais:Liga ou desliga os Hediffs (bônus) de animais.</SPS.DoAnimalHediffs>

</LanguageData>